建議政府處死未去過日本既人

好人好姐點會未去過日本

未去過果D一定係新香港人來

一出世就要俾人處死，橙

老母係大肚時去過日本都計

最好就大肚去日本旅行順便係日本生埋

有11個大陸連登仔未去過日本

未去過將軍澳

你老母當年做日本慰安婦有無同你講？其實你知唔知你係打亂種？

hate speech

屌 未搭過飛機 有錢人玩意

之前有連登仔搭船去

做乜9啊
我崇拜日架
friendly fire

你5毛

崇日狗

問題

好人好姐點會未屌過你老母姐
未屌過嗰啲一定係新香港人嚟

是

痴撚線

政府嘅立場嚟講新香港人重要過你
係都處死你先

on9

日本d垃圾屌到嘔懶要守規矩國家，你去埋我份

我去泰國唔好，真係放鬆旅遊

你大陸仔